點解會變成咁

點解禾bb會變到貢能正😞

睇過